[{"repairJobId": "BKF072020-0546", "internalSerial": "3003100408", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "เปลี่ยนท่อ Air shock  และ ถุงกรองฝุ่นบ่อเทนม", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-07-01 23:42:47", "remark": "สกรูลำเลียงนมเข้ามิกเซอร์ ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 10:55:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "อยุของท่อยาง  airshock", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0547", "internalSerial": "3003100138", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เปลี่ยนถุงระบายอากาศบนเชนใต้ scale2 ถุงขาดทั้ง 2 ถุง", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-07-01 23:46:33", "remark": "เชน(Drag) ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-02 14:48:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงหายใจแตก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0548", "internalSerial": "3003100229", "toolName": "Slide Gate", "problem": "แจ้งตัดท่อใน Hopper ช่องปล่อยไซโลถัง 74", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-07-03 19:21:37", "remark": "สไสด์ถัง74 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 10:34:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เกิดจากการติดตั้ง", "solution": "ตัดท่อที่เกินมาออก", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0549", "internalSerial": "3003900054", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "สายไฮดรอลิคบริเวณใต้ท้องรถตัก L5 แตกไม่สามารถเคลื่อนย้ายไปยานยนต์ เพื่อซ่อมได้ขณะนี้รถจอดอยู่เบาว์2 ", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-07-04 08:23:52", "remark": "รถตัก L5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 10:17:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตกชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0550", "internalSerial": "3003100761", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ไฟสปอร์ตไลท์ บัลค์2 ระหว่าง3-4 เสีย", "informByFullname": "นายตรัยคุณ ลีประกายพร", "informDate": "2020-07-04 10:56:53", "remark": "สไลด์บ่อ3 จ่ายวัตถุดิบเบาท์2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-14 11:42:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายตรัยคุณ ลีประกายพร", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โคมไฟหลอดขาด", "solution": "เปลี่ยนโคมไฟใหม่เป็น led", "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0551", "internalSerial": "3003101107", "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)", "problem": "ชีลยางชำรุด", "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง", "informDate": "2020-07-06 12:12:06", "remark": "LQ.Enz.PL6 (Enzyme)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-20 09:59:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางเสื่อมสภาพ", "solution": "-", "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0552", "internalSerial": "3003900106", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ตัวเคาะถังเกลียวหลุดใช้งานไมาได้", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-10 09:01:07", "remark": "สไลด์ก้นถัง 117", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-14 12:45:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "เกลียวรูด", "solution": "ต๊าบใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0553", "internalSerial": "3003100414", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชนใต้มิกเซอร์เสียงดังสดุด", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-10 09:19:02", "remark": "เชนใต้เครื่องผสมตัวที่2 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 11:06:24", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC17", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "โซ่ยืด", "solution": "ปรับตั้งใหม่", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0554", "internalSerial": "3003100881", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "แจ้งเปลี่ยนท่อลำเลียงภายใน Turn head ลงถัง 12 ใบไลน์ PL3 (ท่อรั่ว)", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-07-10 13:02:41", "remark": "โรตารี่ถังบรรจุปั๊มเม็ด3 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-20 17:10:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "อาหารกัดทะรุ", "solution": "ปิดรอยรั่ว", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0555", "internalSerial": "3003900013", "toolName": "Forklift", "problem": "เปลี่ยนสวิซท์วัดอุณหภูมิน้ำมันเครื่อง", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-13 08:34:06", "remark": "รถยก F11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 10:24:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0556", "internalSerial": "3003900055", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนกรองอากาศและเปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่อง", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-07-13 17:57:12", "remark": "รถตัก L6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-12 19:53:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบกำหนด", "solution": "pm", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0557", "internalSerial": "3003900001", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF1สตาร์ทไม่ติดระบบไฟแบตเตอร์รี่หมด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-14 08:39:41", "remark": "รถยก F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 10:14:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0558", "internalSerial": "3003100786", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "พัดลมบนโต๊ะจ่ายอาหารสายพานซี1ชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-14 08:41:35", "remark": "สายพานลำเลียง C-1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 20:32:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์พัดลมไหม้ ", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0559", "internalSerial": "3003900054", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องรถตัก l5 ตามระยะเวลา", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-07-14 10:15:07", "remark": "รถตัก L5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0560", "internalSerial": "3003900138", "toolName": "Surge Bin", "problem": "ฝาล็อคหูขาด", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-14 10:30:38", "remark": "ไมโครบินถัง4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0561", "internalSerial": "3003900148", "toolName": "Surge Bin", "problem": "ฝาถัง7หูขาด", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-14 10:31:43", "remark": "ไมโครบินถัง7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0562", "internalSerial": "3003100234", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ฝาก,และเสื้อคอนดิชั่นเนอร์ผุ.,รั่ว", "informByFullname": "นายจิรายุทธ์ ต่อยนึ่ง", "informDate": "2020-07-14 10:46:22", "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0563", "internalSerial": "3003100234", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "วาวไขมันรั่ว", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-15 14:46:59", "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-18 12:35:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่วรอยต่อ", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0564", "internalSerial": "3003100236", "toolName": "Expander Machine", "problem": "ชีลรั่ว", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-15 14:47:57", "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:31:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0565", "internalSerial": "3003100234", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ฝาคอนดิชั่นเนอร์ ตัวที่1 ผุและรั่ว", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-15 14:53:17", "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 13:59:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลเชื่อมขอบใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0566", "internalSerial": "3003100234", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ซีลเพลามูเล่ย์เครื่องExpanderรั่วมีน้ำมันออก", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-15 14:54:35", "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:29:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0567", "internalSerial": "3003100227", "toolName": "Slide Gate", "problem": "Pl3แจ้งซ่อมตัวเคาะถัง74,75,72,71(ใช้งานไม่ได้ซักตัว)", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-15 15:38:35", "remark": "สไสด์ถัง71 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 07:50:46", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0568", "internalSerial": "3003900018", "toolName": "Forklift", "problem": "สวิทซ์วัดความร้อนน้ำมันเครื่องรถยกF12มีรอยรั่วซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-16 08:07:47", "remark": "รถยก F12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 10:23:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0569", "internalSerial": "3003100236", "toolName": "Expander Machine", "problem": "แจ้งหัวหน้าตาม  TP100วัดอุณหภูมิ  หัวแก็ปExpanper.ให้หน่อยครับ\n(อาการวัดค่าเพี้ยน.ไม่ตรง.ค่าเบี่ยงเบนสูง ต้องคอยถอดออกมาเช็ด.ทำความสะอาด.บางทีก็ไปบางทีก็ไม่ได้ทำยุแบบนี้3อาทิตย์แล้ว เสี่ยงต่ออาหารเสีย.และเเล็ปเบรก..อาหารครับ)", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-16 11:16:51", "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-23 12:36:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "1", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0570", "internalSerial": "3003100038", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "นำ้มันเกียร์รั่ว", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-16 15:28:01", "remark": "สกรูตัวที่1บด6 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0571", "internalSerial": "3003900012", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF10แบตเตอรี่เก็บไฟไม่อยู่เริ่มเสื่อม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-17 11:30:55", "remark": "รถยก  F10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-12 19:58:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": " ชำรุดหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0572", "internalSerial": "3003900012", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF10ยางหลังดอกยางหมดสภาพทั้ง2ข้าง", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-18 08:25:34", "remark": "รถยก  F10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-08 22:08:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางหลังหมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่ 2 ชุดพร้อมใช้งาน", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0573", "internalSerial": "3003900055", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนแบตเตอรี่", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-07-18 09:16:28", "remark": "รถตัก L6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-08 22:00:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แบตเตอรี่ไม่เก็บไฟ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่ใช้งานปกติ", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0574", "internalSerial": "3003100222", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "นำ้ปนมากับลมอัดเม็ด2เสี่ยงต่อไฟช็อต", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-18 13:15:27", "remark": "ปั๊มไขมันปั๊มเม็ด2 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0575", "internalSerial": "3003100234", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "เครื่อง Conditioner รั่วด้านล่าง", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-07-19 09:32:33", "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ 1ปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 07:27:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ซีลขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0576", "internalSerial": "3003100236", "toolName": "Expander Machine", "problem": "ฝาครอบฟีดเดอร์รั่วรอยต่อ", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-20 09:47:30", "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 07:26:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ซีลรั่ว ไม่มีน็อต", "solution": "ขันแน่นใส่ซีล", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0577", "internalSerial": "3003100236", "toolName": "Expander Machine", "problem": "สปีดการ์ดไม่โชว์ตัวเลขความเร็วรอบ", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-20 09:50:49", "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 07:24:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ปรับตั้ง", "solution": "ปรับใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0578", "internalSerial": "3003100236", "toolName": "Expander Machine", "problem": "ลิ้นคลูเลอร์รั่วปิดไม่สนิท", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-20 09:52:11", "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-18 06:43:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ระยะเคลือน", "solution": "ปรับตั้ง", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0579", "internalSerial": "3003100236", "toolName": "Expander Machine", "problem": "โซ่มอเตอร์สกรูใต้ลูกบี้หย่อนสีฝาครอบเสียงดัง", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-20 09:54:26", "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 07:32:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "โซ่หย่อน", "solution": "ปรับตั้ง", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0580", "internalSerial": "3003100236", "toolName": "Expander Machine", "problem": "ฝาปิดหน้าเครื่องปิดไม่สนิทมีอาหารรั่วออกได้", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-20 09:56:33", "remark": "Expanderปั๊มเม็ด3 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 07:30:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลหมดอายุ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0581", "internalSerial": "3003100149", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "มิกเซอร์โมลาสรั่ว", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-21 07:01:34", "remark": "เครื่องผสมโมลาส ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 10:15:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เหล็กผุจึงทำให้อาหารรั่ว", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0582", "internalSerial": "3003100412", "toolName": "Horizontal Mixer", "problem": "ท่อนำ้ยาบีเทนรั่ว", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-21 07:44:12", "remark": "เครื่องผสม ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 08:28:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่วแนวเชื่อม", "solution": "เชื่อม", "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0583", "internalSerial": "3003100498", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ท่อทางลงกระพ้อปั๊มเม็ด5รั่ว", "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี", "informDate": "2020-07-21 08:22:03", "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด5 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 08:15:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "อาหารลงกระแทกมุนนั้น", "solution": "ทำฮอปเปอร์ใหม่และเพิ่มความหนาของเหล็กขึ้นอีก", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0584", "internalSerial": "3003900001", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF1ลูกปืนรางเสาด้านขวามีเสียงดังคล้ายลูกปืนแตก", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-21 09:56:32", "remark": "รถยก F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0585", "internalSerial": "3003900131", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "แท่นยึดตัวเขย่าขาด", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-22 02:46:46", "remark": "สเกล 1 ไมโครบิน 3 ตึกผลิต 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0586", "internalSerial": "3003900055", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "รถตักL6ไฟแสงสว่างใช้งานไม่ได้", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-07-22 13:13:01", "remark": "รถตัก L6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-08 22:06:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ระบบไฟแสงสว่างชำรุด", "solution": "ซ่อมระบบไฟแก้ไขเป็นอะไหล่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0587", "internalSerial": "3003100790", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ปรับปรุงทางลงช่องปล่อยอาหารซี4ไม่ให้อาหารติดทางลง", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-23 09:56:06", "remark": "สายพานลำเลียง C-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 14:28:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "ตรวจสอบแล้วเวลาหยุดสายพานมีการปล่อยอาหาร", "solution": "แก้ไขมุมไหลอาหาร", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0588", "internalSerial": "3003100186", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Pl1เเจ้งซ่อม​ ลิมิตฝาครอบหน้าเครื่องอัดเม็ด​ ขายึดสั้นเกินไปเวลาเครื่องสั่น​ ทำให้สัญญาณ​ตัดระบบ​ ", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-24 00:10:50", "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด1 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-04 14:15:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เซนเซอร์ไม่เชน", "solution": "ทำขาใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0589", "internalSerial": "3003100035", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "แสงสว่างใต้ดินตึก1บริเวณบด6ไม่ติดและกระพริบหลายจุด", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-24 02:53:37", "remark": "เครื่องบด6 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 10:10:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0590", "internalSerial": "3003100119", "toolName": "Slide Gate", "problem": "แสงสว่างบริเวณหลังมิกเซอร์1ไม่ติดหลายหลอด", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-24 03:00:49", "remark": "Slide Hopper Scale 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 10:07:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0591", "internalSerial": "3003900006", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF6เวลาเข้สเกียร์เดินหน้าระบบไม่ค่อยทำงานตอนนี้เริ่มเป็นบ่อย", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-24 08:07:37", "remark": "รถยก F6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0592", "internalSerial": "3003900006", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF6เบรกไม่อยู่ทั้ง2ข้าง", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-24 08:09:17", "remark": "รถยก F6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-12 19:50:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เบรคไม่อยู่", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่เบรค", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0593", "internalSerial": "3003100499", "toolName": "Screener", "problem": "แจ้งซ่อมทางลงตะแกร่งร่อน PL#5  ลูกยางซีกขาด ทำการป่ะแล้ว แต่พอเครื่องมันสั่นทำให้มันหลุด ครับ", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-07-24 10:07:52", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด5 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 10:02:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "การสั่นของเครื่อง", "solution": "ขยับท่อรับให้กึ่งกลางและเปลียนยางใหม่", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0594", "internalSerial": "3003100412", "toolName": "Horizontal Mixer", "problem": "ก้ามปูกระบอกลมแฮนแอดเกลียวหวานแล้ว", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-24 23:34:13", "remark": "เครื่องผสม ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 10:46:55", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกิดจากอายุการใช้งาน", "solution": "ปลี่ยนตัวล๊อคใหม่", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0595", "internalSerial": "3003100412", "toolName": "Horizontal Mixer", "problem": "แสงสว่างทางเดินไม่ติด", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-24 23:34:59", "remark": "เครื่องผสม ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 08:39:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดชำรุด", "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่", "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0596", "internalSerial": "3003900071", "toolName": "Robotic Arm (แขนกลอุตสาหกรรม)", "problem": "แสงสว่างไม่ติดเบื้องต้นเช็คเบรคเกอร์ปกติบริเวณบรรจุ9-10", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-26 02:21:48", "remark": "Robot หัวบรรจุ ไลน์ 9", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระเทพ สร้อยสิงห์", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0597", "internalSerial": "3003100359", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "พื้นที่ทำงานบด7-8คับแคบเข้าออกยากเป็นจุดเสี่ยงความปลอดภัยขยายออกอีก", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-26 03:11:37", "remark": "เครื่องบด7 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0598", "internalSerial": "3003100007", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "วาวรั่วตัวที่4", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-27 14:03:21", "remark": "ถุงกรองฝุ่นวัตถุดิบ(ชั้น 35 ม.)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-02 14:31:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "วาล์วเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0599", "internalSerial": "3003100920", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "บด10เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นใหม่ให้ด้วยครับ", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-07-28 19:45:55", "remark": "ถุงกรองฝุ่นเครื่องบดซ้ำ10 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-03 09:59:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝุ่นสะสม", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0600", "internalSerial": "3003900007", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF7เปลี่ยนลูกปืนเสารางทั้งซ้ายและขวา", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-07-30 10:29:41", "remark": "รถยก F7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-08 21:57:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนชุดแผงงาชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ลูกปืนใหม่พร้อมใช้งาน", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF072020-0601", "internalSerial": "3003101013", "toolName": "Butterfly Valve", "problem": "ไมโครบินสเกล4 ตึก1 ฮอปเปอร์แตกร้าว", "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี", "informDate": "2020-07-30 11:16:44", "remark": "Butterfly Valve-SC4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 10:26:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เกิดจากการกระแทกของตัวเคาะ", "solution": "เชื่อมปะจุดที่ร้าว", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}]